點解IPHONE原廠條叉電線可以襟用得黎咁撚唔襟用??

屌你老味出面果層膠就用親都實爆開

但係爛極叉電都無咩問題 甩皮甩骨屈黎屈去點粗用都仲用到

反而唔係原廠果D線 講緊街邊廿蚊條 去到百幾蚊條鍍呢樣鋪果樣果D線就出面唔爛 但係平時粗用少少屈下屈下就好快開始叉唔到電

之前有新聞

英國有個女人就咁用膠紙痴埋爛左既位

觸電死左

環保膠自然分解吖嘛

唔好成日有野壓到條線 唔好踩到條線
掹出黎果下要揸線頭粒膠 而唔係扯條線
咁應該夠用兩年以上

我都係咁痴喎

我層膠都爆開左，最尾有條線斷埋 ，是鳩彈彈 焊返又繼續用 iphone6到而家8

冇表面傷痕但係又叉唔到電。

可能入面斷左

無線差電表示

原廠線放係固定地方用一定係最襟用

拎出街成日屈就買平線啦

電阻值會唔會變高？

有無常識 5V1A 點電死人

好心用尼龍線啦

未過保養可以拎去換

有條由ip6用到IOC
好撚抵玩

Ipx 同我轉ioc

iPhone5 去到而家

以為用iphone用到爆mon冇錢換機啫，點知叉電線都唔捨得換

識d唔識d
入面粒cap fault左有機會將220V通左去output果邊